點營造驚喜好

磚: 試過親手整曲奇，但好似有d硬，佢食咗一啖就無食

個個月畫同寫張卡仔，講翻今個月點樣，但有次無意中聽到佢話唔鐘意收卡

想日日諗定點樣可以俾新驚喜佢

但係無咩經驗諗唔到，又唔想都係得整嘢食，可能又會失敗⋯⋯

diy手作大部分都9流流得個擺，而且佢又唔鐘意

物質嗰d又好似佢自己都有

送咩佢先會開心？或者做啲咩會驚喜？

搲爆頭

p.s. 真心討論post

咁佢送過d乜比你？

無⋯佢話揀禮物好麻煩

約sp係酒店扑野 叫佢上黎酒店話有驚喜俾佢 當場派頂綠帽佢戴

你肯定佢係鍾意你？

買件佢中意既野
上面黐張畫咗佢個樣既畫
然後收埋喺一個佢易揾到既地方

點肯定

就係唔知有咩中意

假綠帽

樓主係絲？

求其買件潮牌/運動衫

佢成個衣櫃都係

係呀

唔好嘥氣啦

整相薄
出街拍多d片 學剪片放落usb度話同佢睇戲 你行開去廁所 叫佢開黎睇
煮野食比佢做飯盒
送公仔
送耳環
整朱古力扮金莎送比佢
送日記但第一頁寫浪漫野

呢刻只係諗到咁多

真，出軌真係好撚大驚喜，利申試過